部ps4成日自己嘔碟

我個部係最舊款既ps4
宜家成日玩玩下無啦啦彈game + 嘔碟
仲要成隻碟嘔曬出黎 跌埋落地
唔只
仲要有時明明冇開機
佢都自動嘔碟
點解決

買過部

網上有教學點整
你search ps4 彈碟

似係你屋企有嘢

不如話部ps4有左之後成日自己嘔碟

閹左粒閪掣佢

之前上網話打直部機擺 打直左之後係有段時間冇事 但係隔多排又嘔過屌佢老母

無用架....睇鬼佬教學用膠紙封左個位佢啦
反正最舊版都應該過晒保

貼膠紙痴住出碟掣就得

我冇開一排就冇事

真心買過部 拎去整都唔平